一人一個童年回憶

好耐無食過鼻屎 懷念

打飛機

召喚 我條賓周長過洲同岸上的臭閪

C主細個咁兇殘？

你而家性無能?

可能係玩具飛機

喺後樓梯屙尿落街

知道做衰野要偷偷地做

捉伊因

阿雞...

小學 秋季旅行

著定運動校服瞓，一起身好快出門口

企係池邊痾尿落泳池

仆街仔

有何有v有自解

我逢冬天都會著住瞓
朝早就暖笠笠唔洗怕凍

何仔

老豆踩死左等幫人照顧既倉鼠
仲要扔左佢落垃圾桶，我見到佢就死就覺得好驚好驚

3何兩v冇自解
上捉上 下捉下

喂,係唔係999啊?